晚餐：30092017

去完巴倫紐睇平戲（追龍）就食平餃
幾好睇，宇宙最強，劉華同劉浩龍好型

巴倫紐好抵屌
雞翼同餃好似好正

真係好抵記得以前45蚊
而家55蚊又坐得舒服
我通常都坐側邊位

今日踩過屯門追龍

餃子縣?

幾正wo，係屯門where

下 呢個餃叫平咩

屯門新墟

雞翼正

2個人食咗77蚊 算平啦

弘b

包妹好掛住U呀

你係屯門人?

miss you too

巴倫紐太大間mon太細，比多少少去ua好過如果冇好位